［高質文宣］有手足整左條3D 動畫好靚！！！！

手足好比心機整左好耐
請大家支持下

Push

推

好靚

推推 高汁

多謝支持
其實整呢條片決心好大
斷左好多合作關係

嘩好撚靚 電影trailer咁

幫你推上熱門

香港人真係勁

左上storyboard同output個對比

可唔可以一個禮拜上10萬views

好勁

衝上10萬views

極高汁g持

support you

呢個唔推唔得

手足好犀利

俾香港環境耽誤既迪士尼潛質香港動漫師

推，今日行動post

勁到痴撚線

整得超正呀

哇 好撚勁

不得了...多謝

勁

push

好正

推多個

多謝你，整得好靚

勁，已like

［急尋人！］
1月1日 銅鑼灣citibank前被捕手足去向

衝上10萬

高汁到起晒雞皮

高質到

好正...

支持

人才

成日慣咗不推文

入去like阿

好勁
手足好波

好正
正過好多trailer

建議開Facebook page同出post
Facebook share威力仲驚人

多謝手足

比左我屋企人睇
佢地都讚好勁

多謝你嘅付出
真心睇到定左神

哇屌cls.... 好撚高汁
手足放上twitter 比我地RT啦

share 埋tg 同twitter

手足放上twiiter比大家RT

好撚正
條片好得掂

tui

好靚呀推個title可以改個relevant d嘅等人一睇就知關香港事？集思廣益

分鏡都好好

Cls, 好型！

靚到痴咗線
明明香港有好多人材
但仆你個街正苦只係識得單方面發展

高汁

好勁啊！

正

好pro

好高質，尤其日子嗰到同音樂match得好好
可惜外國未必知嗰啲日子發生咩事

講真，真係幾高質，有無其他作品

靚靚

哇好撚靚！

一定係人睇中你嘅

高質

Pushhhh

繼續推

大家可以睇埋初稿

Cls 真係好撚高質阿屌
P牌仔推唔到阿
快d推上熱門阿
要幫佢破百萬views

高汁 push

好柒靚

喊左出來..好靚

整得好靚
多謝巴打

😍 靚靚

高汁呀

好靚啊痴線！！！

要射啦

推推推

大師級

超靚

睇到起雞皮

Sorli 我係柒頭hi 錯負皮

條片好正，辛苦手足

c4d 高手

犀利

支持！！！好靚！！！

CLS 好撚顛

好正呀

好撚勁呀手足 多謝你既付岀！！期待你以後嘅作品！！

TKO線月台，好真呀

讚 好正條片

會否太勁 必推

感謝手足

好高質 推

整得好好 其實有冇辦法可以揾多啲job 例如同一啲政黨or區議員or工會or黃店合作出片？

唔錯

好高質

好靚

Push

高質!!!

整得唔錯 , 支持
有D位可以較慢返少少, 拉長返個時間

光
復
香
港

勁到癲

Like it

整得好撚正！！！！睇到我起晒雞皮

辛苦哂

幾勁

多謝你呀手足 整得好靚
光復香港 時代革命

謝謝你的動畫
好靚 畫面一流
深信有才能之人必定得賞識
你將來錢途必無限

好靚 睇左3次

正 Thanks!

犀利 幫手推

勁高質

好撚勁

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推
正能量post

高質！ 推！

推
廢除功能組別 2020真普選

靚喎

PUSH

好高汁

CLS
你叫港產片仲點做落去

辛苦手足

正正正，多謝!

好撚勁呀

好型 爆tui

好多片都好值得推

推上熱門

推 整得好靚

推！

Tui

好撚正

抗暴之年
攬炒巴
獅子山跳舞
屌好撚多

全部人睇完subscribe 埋channel 佢啦

嘩屌

多謝巴打

有時懷疑對家文宣有冇我地咁高能力

勁呀

CLS !!!

型！

你呢行大部分都係靠大陸搵食？
希望推到上國際 有外國公司睇到條片
實大把人搵你合作

靚係靚
但內容可以再好d
比多少少警暴畫面/香港人反抗畫面
咁文宣都好d

推推推 高汁

屌係用咩整 好撚型, 好撚勁
畫?

好癲

靚到可以做game intro，好似下一秒就出press any button to start畫面咁

借位一用，大家入來討論下

[外國戰線] 英文口號加強版！！！

好靚 但我覺得爭咁個高潮位

真心靚

型到

咁高汁既文宣, TWEET 爆佢!

綠曱甴濫捕你係咪好嬲? 可以點做?

Jeng

高質文宣

辛苦曬巴打
條片好高汁好正
巴打好勁
支持巴打！

好有心機

//捉鬼嘅害處，可簡單概括為三點：
1. 分散手足注意力
2. 互相猜疑，瓦解信任
3. 捉錯鬼，曝露手足身份//

推啊

咁係佢地既損失姐

support
整得好好
push

靚得好緊要！手足好勁

痴撚線 係咪要出game！好撚正

靚到

再推

Cls 香港手足真係好痴線

好正，有d絕體絕命game既感覺

好撚正 有冇ig 比人share

好撚勁...

推 好正

好撚型 電影trailer咁款

Support

幾好
我中意

Gggggggg 持

Pish

多謝

人才！
Respect

巴打好犀利
如果放埋落ae加啲flare同heat distortion仲正

睇到我起晒雞皮

好高質

靚！

推 高質

高手高手高高手

好靚！

多謝！好正

正呀

無得頂

射咗 新年第一發

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

cls.

高汁到

好靚多謝手足

加油

我而為睇緊蝙蝠俠電影預告

好高質 多謝你

高汁高汁

靚到痴晒線

cyberpunk feel好正
整多啲hk cyberpunk 一定好多外國人推

點解藍絲無𠵱啲高質片？

勁！

靚

adore

屌 好撚型 推推推

整得咁靚 係咪痴左線

超高汁

堆！

好癲
香港人做動畫原來都可以咁好睇

推！好靚！

好高質!!!!!

或者拍宣傳片之類？

721 831 101 1111

推 好似死城

up

洗唔洗咁高質呀

越黎越高汁

我哋撐你

推
睇完要like 埋，最好加埋留言，手足一定會睇同埋鼓舞

支持你

好撚靚

靚到痴線

癡撚線 同d遊戲宣傳動畫有得揮

L

🙏

push!!!

香港人點解咁高汁

推呀

好勁呀！
推！！

可唔可以整個ig同埋post呢條片上ig tv？我想ig share出去

好撚正呀

P牌無得正評，諗得過，
如果你地幫區議員/黃店整，我地再去瘋狂幫襯，等大家大家賺多d，你地睇下答唔答到路
整一條應該要好耐，已subscribe 長期支持你地

甴近平

辛苦你啦巴打 支持你 多謝你嘅犧牲同付出

有氣候

有氣勢

好撚靚，好似電影既開場咁

好勁啊手足！！
香港就係有咁多呢D有才華既人

必須推
手足超勁!!

只有兩國 才有兩制
香港獨立 唯一出路

勁。

GOT 風

好癲好高汁

屌你正呀喂！
我建議所有黃店播呢個mv 係舖頭！

流暢度60fps以上
好似有過一分鐘，起碼5k格
落足effect
完全係佳作，封頂達標

利申：I大high dip，請輕手屌

睇完記住subscribe 埋巴打channel

睇到有少少激動

Turn that into video game !!!

Just kidding...

射咗

好靚，高質

借個位用

●○●○由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○由澶淵之盟探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○黃色證券圈●○●○

●○●○黃色慈善圈●○●○

好高汁
巴打咁有料一定可以闖出自己一片天
唔需要仰人鼻息

痴撚線，好似睇戲咁，好撚靚

香港最偉大嘅工業 - 創意產業

留名

型

support and thanks